垃圾蘇獰

中資垃圾，賣埋啲劣貨，
家陣冇錢要請part time sales咁折墮呀

ching坐咗幾耐

要定時提醒下世人依間野係中資

幫手推下post

原來你出咗6個po都冇人理

定時追擊依間垃圾

推

呢間野d職員服務態度都幾差，支那狗都唔多想入去幫襯
唔明咁都未執柒

劣貨
送貨慢
態度差
啲sales講野大劣口音
個門店勁大陸feel

黎緊屋企裝修會換晒d 電器 (用左成 12~3 年)

唔想幫襯幾大街鋪, 因為貴好多

有無咩好鋪頭介紹下

more

係入面做野果D全部都係五毛

掃街搵下細鋪
另外開hsbc卡，最紅優惠（for電器個類別）會有rebate

千其唔好幫襯蘇獰

五毛都唔同佢打工啦，間公司咁克薄，佢又請人啦

請支持港貨，黃店

逐間搵格價，分開我起碼用少成皮
但小心啲乜乜認證供應商，保養果啲

電器guide服務都幾好

同呢間

睇岩型號打去問就得